{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041112",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 델루나"
    },
    "text": "2021年9月にオープンしたGRAND宿泊施設は、計40室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 周辺には原州革新都市、大型マートの「ホームプラス」、南原州ICや商店街などがあり、便利な生活ができます。 また、段丘洞近隣公園が周辺にあり、食べ物や楽しみどころが豊富です。 ふわっと原州市役所も車で手軽に利用できます。 客室の内部施設としては50インチ以上のスマートテレビでネットフリックスやムービーネットを鑑賞することができ、スタイラー、天井型エアコン、空気清浄機、ビーチノーハードPCなどが提供されます。 客室ごとに様々なタイプがあり、ヘアアイロン一体型ヘアドライヤーと温熱便器が全客室に備えられています。 また、ホテル全体にセスコ防疫が完備されており、ロビーには様々な香水が用意された香水ゾーンがあります。 朝食サービスやコーヒーマシン、テレビ視聴が可能なホテルの休憩室も提供されます。 各階には電子レンジが備えられており、ホテルの入口には熱感知手消毒器が設置されています。 駐車場は客室1台あたり1台駐車が原則であり、計20台の駐車施設を保有しています。 客室内には海産物やズワイガニの持ち込みが禁止されています。 訪問者は清潔できれいな雰囲気と様々な付加的な施設及びサービスで満足しています。 ただ、一部のお客さんは照明が暗いという点と部屋の中の臭いのため繊維脱臭剤が必要だという意見を提起しました。 また、携帯電話の充電器や電気カーペットが故障したという不便な事例もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAND宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "GRAND宿泊施設は2021年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "GRAND宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "GRAND宿泊施設は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "GRAND宿泊施設はどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "GRAND宿泊施設では韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には原州革新都市、大型マートの「ホームプラス」、南原州ICや商店街などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては50インチ以上のスマートテレビ、スタイラー、天井型エアコン、空気清浄機、ビーチノーハードPCなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに異なるタイプはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "客室にはヘアアイロン一体型ヘアドライヤーと温熱便器が全客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル全体にはどのような防疫対策がありますか？",
            "answer": "ホテル全体にはセスコ防疫が完備されており、ロビーには様々な香水が用意された香水ゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの休憩室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "朝食サービスやコーヒーマシン、テレビ視聴が可能なホテルの休憩室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では海産物やズワイガニの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度はどのようですか？",
            "answer": "お客様は清潔できれいな雰囲気と様々な付加的な施設及びサービスで満足しています。"
        },
        {
            "question": "改善点として提起された意見はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは照明が暗いという点と部屋の中の臭いのため繊維脱臭剤が必要だという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "不便な事例はありますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器や電気カーペットが故障したという不便な事例がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 591
    }
}